嘩,咩事咁大風

我覺得同8號波差不多